蚊真係世界上最on9嘅生物

12點上床5點先訓到屌你老母

一起身第一件事落去買蚊燈 希望有用

人地搵食姐，犯法？

完全同意

俾on9生物擊敗既你更加on9

死罪，要凌遲

年經系列

喺公路到渣緊車比蚊搞會想連人帶車衝落海

裝窗蚊網實際好多

蚊燈小弟用過，一樣咬鳩你
目前用過最好係蚊香，一般訓前點一陣然後整熄佢訓
殺蟲水噴最易有蚊嘅位

關窗開冷氣

崎玉老師都打唔中蚊 無咩咁on9

崎玉出名on9

要喺佢未內來之前做
如果唔係就困獸鬥

蚊網最實際